點解譚仔三哥一定要三點後先有茄湯？

我屌佢老母

要種

唔洗煮呀? 一係你去煮定先囉